(美國民主黨開始限制言論自由)Twitter封鎖關於台灣時事評論員唐浩的搜尋

唐浩一直都相信今次美國大選拜登一定有出術，由11月3日開始已經不斷搵民主黨舞弊證據並放上Youtue/Twitter
而家Twitter直接屏蔽左佢帳號唔俾你地搵到佢

如果民主黨今次真係無出術，點解又會咁驚一個小小的台灣KOL？

越封越想睇 越想知真相

［高質整合］唐浩：重要證人揭投票機舞弊 選舉軟件為何輸出各國 全球左右派勢力殊死戰

搵到喎